泛民打手全面進場

係到屌勇武
又話輸曬
似足14年啲對話
又想起大台

果啲係警犬打手，佢地扮勇武扮和理非互屌